我算正常樣嗎？

睇嚟呢度啲人唔知咩叫假膠

目測60kg

你確定你知咩係假膠

咁快有負評

借刀

你確定你知我唔知咩叫假膠

我見到條罅

有馬公生

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

屌 原來係有馬公分

都幾確定 你隔離post柒到要開新post

收唔收兵

叫人睇你個樣，張相又整到咁濛，你不如唔好貼出黎好過啦

我唔收兵架

唔好抄我啦比小小創意呀

吊下你癮

咪臭係

差唔撚多

我急不及待想玩玩了